<?xml version="1.0" standalone="yes"?>
<DocumentElement>
  <Consulta>
    <OrdenID>1</OrdenID>
    <Fecha>2022-07-01T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Hugo, Fernandez</Empleado>
    <Producto> x7 Bolígrafos baratos - x4 Bolígrafos borrables - x8 Gomas de borrar escolares para lápiz - x4 Rotuladores calibrados - x3 Milan 430, goma de borrar suave, miga de pan - x8 Fellowes PS-79CI, destructora 14 h. - x9 Taladradora de oficina Q-Connect KF01237 - x8 Carpetas de dos anillas formato Din A4</Producto>
    <Total>11597.39</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>2</OrdenID>
    <Fecha>2022-01-25T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Maria, Duran</Empleado>
    <Producto> x7 Perforadora con base y empuñadura antideslizantes - x2 Taladro Maped Essentials para 45 hojas - x9 Carpetas A5, dos o cuatro anillas - x7 Carpeta roja A4 de dos anillas de 25 mm con bolsa, tarjetero y ribete negro - x7 50 Bolsas para destructoras 94 litros - x3 Rollo para plastificadora Foton de 125 µ - x4 Rotuladores flipchart - x6 Taladradora Petrus 52 Retro - x7 Plumas estilográficas - x4 Carpetas de cartón marrón de dos anillas - x10 Carpetas de colores Exacompta con 2 anillas - x4 Perforadora 4 punzones Petrus 505</Producto>
    <Total>32621.44</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>3</OrdenID>
    <Fecha>2020-12-07T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Maria, Alvarez</Empleado>
    <Producto> x6 Recambios para bolígrafos - x3 GBC Coilbind P59 — Encuadernadora de espiral - x3 Leitz Impressbind 280, encuadernadora de presión - x1 Perforadora de gran capacidad KF18766 - x10 Goma Maped Duo para grafito y bolígrafo borrable</Producto>
    <Total>13016.04</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>4</OrdenID>
    <Fecha>2021-03-10T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Napoleon, Diaz</Empleado>
    <Producto> x10 Grapadoras de tenaza - x3 Carpetas folio 2 anillas con lomo liso - x10 Taladradora Petrus 95 Negro</Producto>
    <Total>12010.55</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>5</OrdenID>
    <Fecha>2021-08-05T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Ruben, Rivarola</Empleado>
    <Producto> x1 Carpetas con fundas de plástico fijas o móviles - x9 Bolígrafo BIC Cristal - x9 Fellowes 53C, destructora de papel 10 h. - x7 Destructora antiatascos de 12 h - x5 Grapadoras El Casco - x6 Milan 403, goma de borrar gigante - x3 Separadores de pestañas</Producto>
    <Total>12901.06</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>6</OrdenID>
    <Fecha>2022-05-15T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Edith, Cruz</Empleado>
    <Producto> x4 Milan 403, goma de borrar gigante - x1 Hojas lubricantes para destructoras - x6 Grapadoras eléctricas - x3 Rexel Prostyle+5, destructora 5 h. y 7.5 l - x10 Destructora antiatascos de 12 h - x4 Rotuladores punta dura</Producto>
    <Total>11326.42</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>7</OrdenID>
    <Fecha>2021-05-18T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Luis, Herrera</Empleado>
    <Producto> x8 Dispensadores de celo - x1 Grapadoras de gruesos - x10 HSM Shredstar x13, trituradora 13 h. - x8 Marcadores fluorescentes - x1 Encuadernadora Wire Fellowes Quasar - x2 Bolígrafos baratos</Producto>
    <Total>15885.85</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>8</OrdenID>
    <Fecha>2020-07-21T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Abigail, Teran</Empleado>
    <Producto> x2 Perforadora Maped Expert 150 alta capacidad - x3 Fellowes Pulsar+ 300, encuadernadora de canutillo</Producto>
    <Total>2059.47</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>9</OrdenID>
    <Fecha>2021-02-21T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Blanca, Marconiz</Empleado>
    <Producto> x6 Taladrado de papel Petrus 52 - x5 Fellowes 92CS, destructora 18 h. - x8 Grapadoras de tenaza - x2 Rotuladores flipchart - x4 Carpetas con tarjetero de 4 anillas</Producto>
    <Total>13569.54</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>10</OrdenID>
    <Fecha>2021-03-23T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Francisco, Palacios</Empleado>
    <Producto> x7 Leitz Impressbind 280, encuadernadora de presión - x4 Plastificadora A4 de 2 rodillos - x2 Maletines clasificadores portadocumentos - x7 Alicate para encuadernar con espiral - x3 Marcadores fluorescentes - x2 Cajetines para archivadores - x2 Faber-Castell, goma de borrar sin PVC</Producto>
    <Total>11235.67</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>11</OrdenID>
    <Fecha>2021-06-05T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Juan, Rojas</Empleado>
    <Producto> x6 Tijeras de oficina - x7 Impresora térmica Safescan TP-230 - x5 Notas Post-It</Producto>
    <Total>9618.65</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>12</OrdenID>
    <Fecha>2020-07-04T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Elizabeth, Alfaro</Empleado>
    <Producto> x7 Destructora antiatascos de 12 h - x3 Fellowes Metal 50, encuadernadora espiral metálica - x3 Carpeta roja A4 de dos anillas de 25 mm con bolsa, tarjetero y ribete negro - x4 Taladradora de papel Petrus 65</Producto>
    <Total>7215.06</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>13</OrdenID>
    <Fecha>2020-02-15T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Lidia, Sueldo</Empleado>
    <Producto> x10 Rotuladores de billetes - x5 Rotuladores pizarra vidrio - x7 Encuadernadora Wire Fellowes Quasar - x8 KF17974, destructora hasta 10 h.</Producto>
    <Total>14180.99</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>14</OrdenID>
    <Fecha>2020-07-28T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Maria, Duran</Empleado>
    <Producto> x2 Carpeta para papel continuo Elba de 10 pulgadas (250 mm)</Producto>
    <Total>1627.46</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>15</OrdenID>
    <Fecha>2020-03-26T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Maria, Alvarez</Empleado>
    <Producto> x3 Correctores - x10 Taladradora Petrus 95 Negro - x8 Fellowes E200R, encuadernadora eléctrica - x4 Portagomas Tombow para goma cilíndrica de 2.3 mm</Producto>
    <Total>14236.50</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>17</OrdenID>
    <Fecha>2021-01-04T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Julio, Achaval</Empleado>
    <Producto> x2 Bolígrafos Pentel - x9 Bolígrafos Bic - x2 Q6CC2, destructora corte en partículas - x9 Taladro Novus B270 para 70 h - x6 Rexel Prostyle+5, destructora 5 h. y 7.5 l</Producto>
    <Total>14886.17</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>18</OrdenID>
    <Fecha>2020-04-13T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Abigail, Teran</Empleado>
    <Producto> x10 Leitz Impressbind 280, encuadernadora de presión - x2 Archivadores de plástico - x6 Destructora antiatascos de 12 h</Producto>
    <Total>9677.16</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>19</OrdenID>
    <Fecha>2021-12-25T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Gustavo, Vedia</Empleado>
    <Producto> x7 Perforador de papel barato 20 hojas - x10 Rollos de celo - x4 Plumas estilográficas - x8 Staedtler Mars Plastic 526 50, goma de borrar técnica</Producto>
    <Total>16117.20</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>20</OrdenID>
    <Fecha>2021-07-03T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Ricardo, Dubin</Empleado>
    <Producto> x10 Rotuladores de billetes - x4 GBC C200E, encuadernadora eléctrica - x8 GBC Coilbind P59 — Encuadernadora de espiral</Producto>
    <Total>8115.34</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>21</OrdenID>
    <Fecha>2021-07-15T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Edgar, Caballero</Empleado>
    <Producto> x5 Fellowes Metal 100 para espiral metálica - x10 Taladro con punzones móviles Petrus 514 - x2 GBC Fusion 3000L A3 - x6 Staedtler Rasoplast, borrador compacto para dibujo - x9 Notas Post-It - x5 Fellowes 92CS, destructora 18 h. - x1 Goma para borrar lápiz Liderpapel 40x20x12 mm - x1 HSM Shredstar x13, trituradora 13 h. - x9 Taladro con regleta deslizante para 27 hojas - x5 Corte en tiras 6 mm. Seguridad P1</Producto>
    <Total>21939.15</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>22</OrdenID>
    <Fecha>2020-11-26T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Napoleon, Diaz</Empleado>
    <Producto> x2 Staedtler Mars Plastic 526 50, goma de borrar técnica</Producto>
    <Total>1296.90</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>23</OrdenID>
    <Fecha>2021-06-07T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Laura, Perea</Empleado>
    <Producto> x9 Carpetas de proyectos - x9 Grapadoras de gruesos</Producto>
    <Total>4756.14</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>24</OrdenID>
    <Fecha>2020-10-01T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Silvia, Asurduy</Empleado>
    <Producto> x4 Bolígrafos con base - x6 Taladrado de papel Petrus 52 - x1 Taladro Novus B270 para 70 h - x9 Plastificadora Fellowes Pixel A4</Producto>
    <Total>9429.13</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>25</OrdenID>
    <Fecha>2021-09-22T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Lidia, Sueldo</Empleado>
    <Producto> x6 Carpetas A5, dos o cuatro anillas - x6 Sobres de plástico con cierre de cremallera, velcro o broche - x3 Taladradora Petrus 95 Negro - x3 Carpetas con fundas de plástico fijas o móviles - x5 Yosan, Encuadernadora de espiral, 450 hojas - x5 Taladro Maped Essentials para 45 hojas - x9 Rotuladores para pizarras - x10 Rotuladores borrables en seco para pizarras - x3 Milan Nata 624, goma de borrar compacta</Producto>
    <Total>15752.48</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>26</OrdenID>
    <Fecha>2021-07-22T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Dante, Dominguez</Empleado>
    <Producto> x5 Notas Post-It - x5 Rexel Prostyle+5, destructora 5 h. y 7.5 l - x9 HSM Shredstar X15, destructora 15 h. - x6 Lápices de grafito - x8 Petrus 62 Wow en cuatro colores metalizados</Producto>
    <Total>23162.85</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>27</OrdenID>
    <Fecha>2020-03-18T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Julio, Richa</Empleado>
    <Producto> x4 Perforador de papel barato 20 hojas - x10 Bolígrafo BIC Cristal - x9 Rotuladores Stabilo - x4 Taladradora Petrus 95 Negro</Producto>
    <Total>9663.35</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>28</OrdenID>
    <Fecha>2020-11-02T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Ricardo, Tezanos</Empleado>
    <Producto> x2 Grapadoras de bolsillo - x6 Staedtler Noris 526 B30, goma de borrar rasoplast - x8 Taladradora de oficina Q-Connect KF01237 - x2 Grapadoras de gruesos - x7 Carpetas Folio, cuatro anillas redondas</Producto>
    <Total>10320.13</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>29</OrdenID>
    <Fecha>2020-06-26T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Maria, Balzarini</Empleado>
    <Producto> x10 Dispensadores de celo - x1 Gomas de borrar</Producto>
    <Total>2318.50</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>30</OrdenID>
    <Fecha>2022-01-13T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Luis, Herrera</Empleado>
    <Producto> x3 Cúter y bisturí de precisión - x7 Cajetines para archivadores - x7 Rotuladores de billetes - x9 Destructora Rexel Prostyle+ 12 - x1 Grapadoras eléctricas - x2 Fellowes PS-79CI, destructora 14 h. - x2 Bolígrafos borrables</Producto>
    <Total>10970.01</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>31</OrdenID>
    <Fecha>2021-07-04T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Luis, Caraballo</Empleado>
    <Producto> x7 Fellowes Pulsar+ 300, encuadernadora de canutillo - x5 Fellowes 1050HS, destructora alta seguridad, 4 h. - x9 Carpetas con fundas de plástico fijas o móviles - x4 Portagomas Staedtler Mars plastic - x2 Portagomas Tombow para goma cilíndrica de 2.3 mm - x9 Yosan P164, encuadernadora eléctrica</Producto>
    <Total>16250.61</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>32</OrdenID>
    <Fecha>2021-10-17T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Mariana, Mamani</Empleado>
    <Producto> x6 Encuadernadora espiral Q-Connect 450 hojas - x8 Taladradora de oficina Q-Connect KF01237 - x2 Gomas de borrar - x3 Staedtler Mars Plastic 526 50, goma de borrar técnica</Producto>
    <Total>5523.71</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>33</OrdenID>
    <Fecha>2020-09-22T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Jorge, Mir</Empleado>
    <Producto> x3 Milan 403, goma de borrar gigante - x2 Encuadernadora espiral Q-Connect 450 hojas - x3 Taladrado de papel Petrus 52</Producto>
    <Total>5321.72</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>34</OrdenID>
    <Fecha>2020-02-11T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Fabian, Alvarez</Empleado>
    <Producto> x4 Carpetas Exacompta polipropileno 4 anillas</Producto>
    <Total>1306.92</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>35</OrdenID>
    <Fecha>2021-03-19T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Alfredo, Mamani</Empleado>
    <Producto> x1 Fellowes 99ci - x2 Faber-Castell Perfection 7058, lápiz borrador - x1 Taladro con regleta deslizante para 27 hojas - x3 Recambios para bolígrafos - x6 Fellowes 3250mc</Producto>
    <Total>7227.27</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>36</OrdenID>
    <Fecha>2021-07-18T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Anahí, Fadell</Empleado>
    <Producto> x5 Taladradora Petrus 95 Negro - x4 Gomas de borrar escolares para lápiz - x4 Rotuladores Edding - x6 Rotuladores permanentes - x3 Milan 430, goma de borrar suave, miga de pan</Producto>
    <Total>9380.02</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>37</OrdenID>
    <Fecha>2021-08-02T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Erica, Cari</Empleado>
    <Producto> x1 Pizarras para tiza - x8 Rotuladores punta dura - x9 Carpetas colgantes - x3 Milan Nata 624, goma de borrar compacta - x4 Plastificadora A4 de 2 rodillos - x6 Fellowes metal 50R — Encuadernadora espiral con insertador - x1 Carpetas de cartón marrón de dos anillas - x8 Carpeta de dos anillas mixtas de 25 mm Din A4 transparente</Producto>
    <Total>14951.13</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>38</OrdenID>
    <Fecha>2020-08-21T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Enrique, Alzogaray</Empleado>
    <Producto> x2 Encuadernadora multifunción Fellowes Lyra - x10 Rollo para plastificadora Foton de 75 µ - x8 Bolígrafos con base - x4 Encuadernadora espiral Q-Connect 450 hojas - x6 Milan 420, goma de borrar - x5 Encuadernadora Wire Fellowes Quasar</Producto>
    <Total>10916.69</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>39</OrdenID>
    <Fecha>2020-02-26T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Oscar, Aisama</Empleado>
    <Producto> x3 Taladro Maped Essentials para 45 hojas - x4 Milan Nata 612, goma de borrar con bisel - x8 Fellowes 53C, destructora de papel 10 h. - x10 Rotuladores de billetes - x1 Carpetas de dos anillas formato Din A4 - x2 Fellowes metal 50R — Encuadernadora espiral con insertador - x6 Perforadora 4 punzones Petrus 505 - x8 Chinchetas cortas de latón o acero</Producto>
    <Total>12039.97</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>40</OrdenID>
    <Fecha>2022-03-19T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Sonia, Huanuco</Empleado>
    <Producto> x7 Carpetas folio 2 anillas con lomo liso - x10 Taladradora Rapid HDC65 - x4 Marcapáginas adhesivos</Producto>
    <Total>2562.78</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>41</OrdenID>
    <Fecha>2021-05-09T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Luis, Caraballo</Empleado>
    <Producto> x8 Plastificadora Fellowes Pixel A4 - x3 Grapadoras de tenaza - x3 Bolígrafos uni-ball - x2 Lápices de grafito - x10 Fellowes Pulsar+ 300, encuadernadora de canutillo</Producto>
    <Total>13040.17</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>42</OrdenID>
    <Fecha>2020-08-29T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Marcela, Navas</Empleado>
    <Producto> x8 Agujas de señalización para mapas y planos - x3 Bolígrafos Paper Mate - x9 Bolígrafos Stabilo - x2 Cajetines para archivadores - x5 Taladradora Petrus 52 Retro - x5 Leitz Impressbind 280, encuadernadora de presión - x6 Taladro con punzones móviles Petrus 514 - x4 Taladradora de papel Petrus 65 - x1 Bolígrafos Paper Mate - x9 HSM Shredstar x5, destructora compacta, 18 l - x7 Grapadoras de bolsillo - x3 Carpeta de 4 anillas redondas de 25 mm en tamaño cuarto de colores surtidos - x3 Complementos para archivadores</Producto>
    <Total>35613.99</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>43</OrdenID>
    <Fecha>2021-11-16T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Hugo, Fernandez</Empleado>
    <Producto> x2 Aceite lubricante para destructoras 350 ml - x10 Carpetas Folio, cuatro anillas redondas</Producto>
    <Total>2996.20</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>44</OrdenID>
    <Fecha>2020-05-22T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Carlos, Ramirez</Empleado>
    <Producto> x7 Plumas estilográficas - x2 Grapadoras El Casco</Producto>
    <Total>7223.67</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>45</OrdenID>
    <Fecha>2022-01-08T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Maria, Balzarini</Empleado>
    <Producto> x5 Fellowes 53C, destructora de papel 10 h. - x9 Milan 403, goma de borrar gigante - x7 Grapadoras de gruesos - x4 Recambio portagomas Staedtler Mars</Producto>
    <Total>13101.80</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>46</OrdenID>
    <Fecha>2021-08-01T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Daiana, Tejerina</Empleado>
    <Producto> x4 Carpeta para papel continuo Elba de 10 pulgadas (250 mm)</Producto>
    <Total>311.28</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>47</OrdenID>
    <Fecha>2020-09-09T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Miguel, Salazar</Empleado>
    <Producto> x6 Dispensadores de celo - x9 Perforadora de papel Maped Essentials Metal E4001 - x3 Destructora antiatascos de 12 h - x9 Rotuladores permanentes</Producto>
    <Total>6915.90</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>48</OrdenID>
    <Fecha>2020-10-02T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Sergio, Mendez</Empleado>
    <Producto> x9 Fellowes 3250mc - x10 Cizallas de papel - x7 Plegadora de papel eléctrica Martin Yale 7200 - x5 Portagomas Tombow para goma rectangular 2.5 × 5 mm - x3 Q6CC2, destructora corte en partículas - x5 Milan 445, goma de borrar blanda</Producto>
    <Total>19391.07</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>49</OrdenID>
    <Fecha>2021-12-05T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Nora, Ruiz</Empleado>
    <Producto> x4 Bolígrafos borrables - x5 Rexel Alpha, destructora 5 h., 10 l</Producto>
    <Total>5572.79</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>50</OrdenID>
    <Fecha>2021-04-08T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Ricardo, Tezanos</Empleado>
    <Producto> x6 Tijeras de oficina - x3 Carpetas A5, dos o cuatro anillas - x6 Faber-Castell, goma de borrar sin PVC - x2 Marcapáginas adhesivos - x5 Encuadernadora Wire Fellowes Quasar</Producto>
    <Total>8996.74</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>51</OrdenID>
    <Fecha>2021-03-07T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Norma, Batallanos</Empleado>
    <Producto> x8 HSM Shredstar x5, destructora compacta, 18 l - x1 Milan 420, goma de borrar - x7 Recambios para bolígrafos - x9 Archivadores de cartón - x4 Taladradora Rapid HDC65 - x6 Petrus 62 Wow en cuatro colores metalizados - x2 Carpeta de 4 anillas redondas de 25 mm en tamaño cuarto de colores surtidos - x6 HSM Shredstar X15, destructora 15 h. - x6 Milan 403, goma de borrar gigante</Producto>
    <Total>30558.43</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>52</OrdenID>
    <Fecha>2020-03-09T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Silvia, Asurduy</Empleado>
    <Producto> x3 Taladro Novus B270 para 70 h - x4 Taladradora Novus B2200 para 200 h - x6 Plumas estilográficas - x5 Taladro con punzones móviles Petrus 514 - x3 Perforadora de papel Maped Easy 65 h - x3 Guillotinas para cortar fotos, papel y cartulina - x8 Milan 445, goma de borrar blanda - x5 Rexel Alpha, destructora 5 h., 10 l - x4 HSM Shredstar x8, destructora 8 h.</Producto>
    <Total>22029.06</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>53</OrdenID>
    <Fecha>2020-09-27T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Lidia, Sueldo</Empleado>
    <Producto> x5 Pizarras para tiza - x8 Pizarras y tableros de anuncios de corcho - x6 Grapadoras de gruesos</Producto>
    <Total>14455.25</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>54</OrdenID>
    <Fecha>2021-08-22T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Carolina, Alderete</Empleado>
    <Producto> x7 Destructora Rexel Prostyle+ 12 - x1 Lápices de grafito - x8 Rotuladores pizarra vidrio - x1 Encuadernadora Wire Fellowes Quasar - x8 Rexel Duo, destructora grafito 10 h. - x7 Taladrado de papel Petrus 52 - x1 Portagomas Tombow para goma rectangular 2.5 × 5 mm - x3 Plegadora de papel eléctrica Martin Yale 7200</Producto>
    <Total>20240.28</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>55</OrdenID>
    <Fecha>2020-08-04T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Maria, Montero</Empleado>
    <Producto> x4 Carpetas de cartón marrón cuero de cuatro anillas - x9 Milan 403, goma de borrar gigante - x4 Rotuladores flipchart - x3 Carpetas de colores Exacompta con 2 anillas - x6 Rotuladores para pizarras</Producto>
    <Total>4354.94</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>56</OrdenID>
    <Fecha>2021-08-12T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Laura, Ballatore</Empleado>
    <Producto> x7 Rotuladores Edding - x2 Fellowes 3250mc</Producto>
    <Total>3598.63</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>57</OrdenID>
    <Fecha>2021-03-07T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Jorge, Ale</Empleado>
    <Producto> x9 Taladradora Novus B2200 para 200 h - x6 Grapadoras eléctricas - x7 Destructora Q-Connect KF15551, 12 hojas - x2 Archivadores ecológicos - x5 Taladradora Petrus 52 Retro</Producto>
    <Total>14395.92</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>58</OrdenID>
    <Fecha>2021-10-05T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Silvia, Quispe</Empleado>
    <Producto> x9 Archivadores de plástico - x4 Staedtler Rasoplast, borrador compacto para dibujo - x2 Carpetas folio 2 anillas con lomo liso - x5 Milan 445, goma de borrar blanda - x2 Rotuladores especiales - x6 Rotuladores pizarra vidrio - x3 Carpetas con tarjetero de 4 anillas - x9 Gomas de borrar - x2 Taladradora de oficina Q-Connect KF01237</Producto>
    <Total>16708.80</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>59</OrdenID>
    <Fecha>2021-06-12T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Andrea, Aparicio</Empleado>
    <Producto> x7 Grapadoras El Casco - x4 Notas adhesivas baratas - x9 HSM Shredstar x13, trituradora 13 h. - x2 Milan Nata 624, goma de borrar compacta - x4 Impresora térmica Safescan TP-230 - x7 Plumas estilográficas - x6 Fellowes Pulsar+ 300, encuadernadora de canutillo - x6 Faber-Castell Perfection 7058, lápiz borrador</Producto>
    <Total>18075.52</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>60</OrdenID>
    <Fecha>2020-07-17T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Diego, Suarez</Empleado>
    <Producto> x9 Perforadora 4 punzones Petrus 505 - x7 Guillotinas para cortar fotos, papel y cartulina</Producto>
    <Total>9891.47</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>61</OrdenID>
    <Fecha>2020-12-30T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Juliana, Juarez</Empleado>
    <Producto> x5 Perforadora 4 punzones Petrus 505 - x3 Rotuladores punta dura - x3 Grapadoras de bolsillo - x4 Plegadora de papel eléctrica Martin Yale 7200 - x8 Milan 430, goma de borrar suave, miga de pan - x1 Corte en tiras 6 mm. Seguridad P1</Producto>
    <Total>12670.00</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>62</OrdenID>
    <Fecha>2022-01-19T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Manuel, Caballero</Empleado>
    <Producto> x2 Carpetas Folio, cuatro anillas redondas - x4 Bolígrafos Pilot - x5 Carpeta para papel continuo Elba de 10 pulgadas (250 mm) - x10 Rotuladores flipchart - x2 Perforador de papel barato 20 hojas - x10 Rotuladores flipchart - x7 Fellowes 1050HS, destructora alta seguridad, 4 h. - x5 Bolígrafos Paper Mate - x10 Destructora Q-Connect KF15551, 12 hojas - x6 Encuadernadora Wire Fellowes Quasar - x3 Carpetas con fundas de plástico fijas o móviles - x4 Plastificadora automática GBC Foton 30 - x6 Destructora Rexel Prostyle+ 12</Producto>
    <Total>30546.36</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>63</OrdenID>
    <Fecha>2021-11-23T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Oscar, Aisama</Empleado>
    <Producto> x6 Recambios para bolígrafos - x5 Grapadoras de gruesos - x10 Aceite lubricante para destructoras 350 ml - x9 Fellowes PS-79CI, destructora 14 h. - x2 Taladro con punzones móviles Petrus 514 - x7 Destructora Q-Connect KF15551, 12 hojas - x7 Aceite lubricante para destructoras 350 ml - x10 Recambio portagomas Staedtler Mars</Producto>
    <Total>36589.88</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>64</OrdenID>
    <Fecha>2021-06-29T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Claudio, Igarzabal</Empleado>
    <Producto> x8 Carpetas con fundas de plástico fijas o móviles - x2 Carpeta roja A4 de dos anillas de 25 mm con bolsa, tarjetero y ribete negro</Producto>
    <Total>2031.84</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>65</OrdenID>
    <Fecha>2020-07-03T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Fernando, Chavez</Empleado>
    <Producto> x5 Milan 445, goma de borrar blanda - x7 HSM Shredstar x5, destructora compacta, 18 l - x10 Perforadora con base y empuñadura antideslizantes - x9 Rotuladores para pizarras - x3 Notas adhesivas baratas - x8 Dispensadores de celo - x4 Complementos para archivadores - x7 Maped, caja 18 gomas de borrar para carboncillo</Producto>
    <Total>24403.84</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>66</OrdenID>
    <Fecha>2022-05-27T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Mayra, Cardozo</Empleado>
    <Producto> x4 HSM Shredstar x5, destructora compacta, 18 l - x2 Perforadora Maped Expert 150 alta capacidad - x6 Corte en tiras 6 mm. Seguridad P1 - x4 Perforadora de gran capacidad KF18766</Producto>
    <Total>7919.28</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>67</OrdenID>
    <Fecha>2020-08-03T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Maria, Alvarez</Empleado>
    <Producto> x7 Sobres de plástico con cierre de cremallera, velcro o broche - x4 Archivadores ecológicos</Producto>
    <Total>5132.84</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>68</OrdenID>
    <Fecha>2021-08-31T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Carolina, Segovia</Empleado>
    <Producto> x6 Perforadora de papel Maped Essentials Metal E4001 - x5 Milan 403, goma de borrar gigante - x3 Plastificadora A3 Fellowes Pixel - x10 Correctores - x4 Carpetas folio 2 anillas con lomo liso</Producto>
    <Total>9180.99</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>69</OrdenID>
    <Fecha>2020-03-11T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Mariana, Mamani</Empleado>
    <Producto> x9 Fellowes PS-79CI, destructora 14 h. - x9 GBC Fusion 3000L A3</Producto>
    <Total>6121.62</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>70</OrdenID>
    <Fecha>2022-03-06T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Guillermo, Saavedra</Empleado>
    <Producto> x8 Staedtler Rasoplast, borrador compacto para dibujo - x7 Perforadora con base y empuñadura antideslizantes - x2 HSM Shredstar X15, destructora 15 h. - x4 Milan 445, goma de borrar blanda - x3 Carpetas con 2 anillas pequeñas de 15 mm - x3 Recambio portagomas Staedtler Mars</Producto>
    <Total>11333.95</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>71</OrdenID>
    <Fecha>2022-06-18T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Sergio, Velazquez</Empleado>
    <Producto> x1 Portagomas Staedtler Mars plastic - x7 Gomas de borrar escolares para lápiz - x2 Portagomas Tombow para goma rectangular 2.5 × 5 mm - x9 Bolígrafos baratos</Producto>
    <Total>9551.89</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>72</OrdenID>
    <Fecha>2020-05-10T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Diego, Suarez</Empleado>
    <Producto> x5 Impresora térmica Safescan TP-230 - x6 Sobres de plástico con cierre de cremallera, velcro o broche - x9 Rexel Duo, destructora grafito 10 h. - x3 Encuadernadora Wire Fellowes Quasar - x4 Bolígrafos baratos - x3 Yosan, Encuadernadora de espiral, 450 hojas - x7 Separadores de pestañas - x5 Rotuladores Staedtler</Producto>
    <Total>16312.48</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>73</OrdenID>
    <Fecha>2021-08-17T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Gustavo, Toconas</Empleado>
    <Producto> x9 Rotuladores permanentes</Producto>
    <Total>905.76</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>74</OrdenID>
    <Fecha>2022-05-29T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Silvia, Asurduy</Empleado>
    <Producto> x9 Carpetas con 2 anillas pequeñas de 15 mm - x8 Pizarras para tiza - x10 Plastificadora A4 de 2 rodillos - x5 Rotuladores Edding - x9 Carpetas folio 2 anillas con lomo liso - x4 Rollo para plastificadora Foton de 75 µ - x6 GBC Coilbind P59 — Encuadernadora de espiral</Producto>
    <Total>17911.02</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>75</OrdenID>
    <Fecha>2020-11-09T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Edgar, Caballero</Empleado>
    <Producto> x4 Plumas estilográficas - x1 Pizarras para tiza - x5 Plastificadora frío y caliente de 4 rodillos</Producto>
    <Total>4289.82</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>76</OrdenID>
    <Fecha>2021-07-14T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Valeria, Alfaro</Empleado>
    <Producto> x1 Dispensadores de celo - x6 Rotuladores permanentes - x8 Recambio portagomas Staedtler Mars - x6 Impresora térmica Safescan TP-230 - x5 Fellowes 425ci - x1 Plastificadora A4 de 2 rodillos</Producto>
    <Total>14869.37</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>77</OrdenID>
    <Fecha>2020-01-20T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Francisco, Palacios</Empleado>
    <Producto> x2 Goma para borrar lápiz Liderpapel 40x20x12 mm - x6 Destructora antiatascos de 12 h - x2 Carpeta de 4 anillas redondas de 25 mm en tamaño cuarto de colores surtidos - x9 Notas Post-It - x2 Archivadores ecológicos - x5 Milan 420, goma de borrar</Producto>
    <Total>13109.09</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>78</OrdenID>
    <Fecha>2022-01-21T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Juan, Rojas</Empleado>
    <Producto> x3 Rexel Prostyle+5, destructora 5 h. y 7.5 l - x4 Recambios para bolígrafos - x7 Perforadora de gran capacidad KF18766 - x6 Marcadores fluorescentes - x1 GBC Fusion 3000L A3 - x5 Plastificadora A3 Fellowes Pixel</Producto>
    <Total>9349.78</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>79</OrdenID>
    <Fecha>2022-06-14T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Oscar, Dominguez</Empleado>
    <Producto> x6 Taladradora Petrus 95 Negro</Producto>
    <Total>4806.54</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>80</OrdenID>
    <Fecha>2021-11-07T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Silvia, Quispe</Empleado>
    <Producto> x10 Marcadores fluorescentes - x6 Taladradora Petrus 95 Negro</Producto>
    <Total>7395.10</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>81</OrdenID>
    <Fecha>2020-10-18T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Silvia, Herrera</Empleado>
    <Producto> x5 Destructora Rexel Prostyle+ 12 - x7 HSM Shredstar x13, trituradora 13 h. - x4 Rollos de celo</Producto>
    <Total>5627.29</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>82</OrdenID>
    <Fecha>2020-06-03T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Silvia, Asurduy</Empleado>
    <Producto> x6 Rotuladores especiales - x2 Corte en tiras 6 mm. Seguridad P1 - x5 Rotuladores flipchart - x10 Plumas estilográficas - x3 Cajetines para archivadores - x3 Rotuladores Stabilo</Producto>
    <Total>16389.85</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>83</OrdenID>
    <Fecha>2020-06-02T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Carmen, Amador</Empleado>
    <Producto> x5 Plastificadora automática GBC Foton 30 - x10 Fellowes Metal 25 — Encuadernadora espiral - x4 Staedtler Mars Plastic 526 50, goma de borrar técnica - x3 Rotuladores borrables en seco para pizarras - x10 Carpetas de cartón marrón cuero de cuatro anillas - x3 Rotuladores Edding - x6 Carpetas Folio, cuatro anillas redondas</Producto>
    <Total>13114.42</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>84</OrdenID>
    <Fecha>2021-03-15T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Fabian, Alvarez</Empleado>
    <Producto> x7 Carpetas folio 2 anillas con lomo liso - x1 Grapadoras de bolsillo - x1 Fellowes Metal 50, encuadernadora espiral metálica - x7 Rotuladores flipchart</Producto>
    <Total>11382.88</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>85</OrdenID>
    <Fecha>2021-05-25T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Elizabeth, Alfaro</Empleado>
    <Producto> x3 Portagomas Tombow para goma cilíndrica de 2.3 mm - x2 Bolígrafos Stabilo - x10 Grapadoras de escritorio - x3 Carpetas de cuatro anillas formato Folio - x9 Goma para borrar lápiz Liderpapel 40x20x12 mm - x1 Hojas lubricantes para destructoras - x6 Pegamento de barra - x8 Carpetas de proyectos</Producto>
    <Total>14250.67</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>86</OrdenID>
    <Fecha>2021-05-18T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Ricardo, Tezanos</Empleado>
    <Producto> x9 Rollo para plastificadora Foton de 125 µ - x10 Milan 445, goma de borrar blanda</Producto>
    <Total>15169.12</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>87</OrdenID>
    <Fecha>2021-12-07T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Valeria, Gaya</Empleado>
    <Producto> x6 Plastificadora A4 de 2 rodillos - x8 Marcapáginas adhesivos - x8 Perforadora metalizada Petrus 52 WoW - x9 Q6CC2, destructora corte en partículas</Producto>
    <Total>10320.67</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>88</OrdenID>
    <Fecha>2022-05-23T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Juan, Rojas</Empleado>
    <Producto> x6 Aceite lubricante para destructoras 350 ml - x7 Bolígrafos baratos - x8 Taladro Novus B270 para 70 h - x8 Recambio portagomas Staedtler Mars - x4 Encuadernadora Wire Fellowes Quasar - x5 Plastificadora automática GBC Foton 30</Producto>
    <Total>7543.94</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>89</OrdenID>
    <Fecha>2021-10-20T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Mariana, Mamani</Empleado>
    <Producto> x7 Rexel Alpha, destructora 5 h., 10 l - x5 Carpeta roja A4 de dos anillas de 25 mm con bolsa, tarjetero y ribete negro</Producto>
    <Total>7281.62</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>90</OrdenID>
    <Fecha>2021-10-22T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Maria, Mariscal</Empleado>
    <Producto> x10 Bolígrafos Bic - x2 Carpetas A4 PVC, cuatro anillas mixtas - x8 Carpetas con fundas de plástico fijas o móviles - x3 Rotuladores Edding</Producto>
    <Total>6578.77</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>91</OrdenID>
    <Fecha>2020-01-24T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>María, Garzon</Empleado>
    <Producto> x9 Carpetas Exacompta polipropileno 4 anillas - x8 Impresora térmica Safescan TP-230 - x4 Fellowes Metal 25 — Encuadernadora espiral - x4 Marcadores fluorescentes - x10 Carpetas con fundas de plástico fijas o móviles - x8 Destructora antiatascos de 12 h</Producto>
    <Total>14362.14</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>92</OrdenID>
    <Fecha>2020-09-16T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Carlos, Franco</Empleado>
    <Producto> x10 Rotuladores para pizarras - x9 Plastificadora Fellowes Venus 2 A3 - x2 Marcadores fluorescentes - x10 Carpetas de proyectos - x10 Rollo para plastificadora Foton de 125 µ - x4 Rotuladores permanentes - x2 Carpeta de 4 anillas redondas de 25 mm en tamaño cuarto de colores surtidos</Producto>
    <Total>23808.95</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>93</OrdenID>
    <Fecha>2021-09-16T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Maria, Duran</Empleado>
    <Producto> x6 Leitz Impressbind 280, encuadernadora de presión - x6 Maletines clasificadores portadocumentos - x2 Carpeta de dos anillas mixtas de 25 mm Din A4 transparente - x9 Taladradora Novus B2200 para 200 h</Producto>
    <Total>8822.80</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>94</OrdenID>
    <Fecha>2020-11-25T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Ivana, Juarez</Empleado>
    <Producto> x7 Carpetas Exacompta polipropileno 4 anillas - x6 Carpetas con fundas de plástico fijas o móviles - x6 Carpetas colgantes - x10 Maletines clasificadores portadocumentos</Producto>
    <Total>16789.49</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>95</OrdenID>
    <Fecha>2020-04-11T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>German, Fernandez</Empleado>
    <Producto> x3 Hojas lubricantes para destructoras - x9 Maped, caja 18 gomas de borrar para carboncillo - x2 Encuadernadora espiral Q-Connect 450 hojas - x5 Hojas lubricantes para destructoras - x4 Perforadora de papel Maped Essentials Metal E4001</Producto>
    <Total>13542.80</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>96</OrdenID>
    <Fecha>2021-10-14T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Silvana, Franco</Empleado>
    <Producto> x3 Carpetas con 2 anillas pequeñas de 15 mm - x10 Carpetas de colores Exacompta con 2 anillas - x1 Archivadores de cartón - x10 Rollos de celo - x8 Taladradora Petrus 52 Retro - x8 HSM Shredstar x8, destructora 8 h. - x8 Perforador de papel barato 20 hojas</Producto>
    <Total>22879.32</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>97</OrdenID>
    <Fecha>2020-07-18T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Sergio, Velazquez</Empleado>
    <Producto> x3 Clavadoras - x10 Fellowes 425ci - x10 Carpetas de cartón marrón de dos anillas - x1 Perforadora económica de papel de 4 taladros - x5 Milan 430, goma de borrar suave, miga de pan - x10 Bolígrafos Paper Mate - x2 Sobres de plástico con cierre de cremallera, velcro o broche</Producto>
    <Total>13572.32</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>98</OrdenID>
    <Fecha>2020-06-23T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Sebastian, Castro</Empleado>
    <Producto> x8 Carpeta de dos anillas mixtas de 25 mm Din A4 transparente - x9 Marcadores fluorescentes - x7 Correctores - x10 Destructora antiatascos de 12 h - x4 Milan Nata 624, goma de borrar compacta - x3 HSM Shredstar x5, destructora compacta, 18 l</Producto>
    <Total>20304.05</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>99</OrdenID>
    <Fecha>2022-03-29T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Liliana, Madrid</Empleado>
    <Producto> x10 Taladro Maped Essentials para 45 hojas - x4 Perforadora de papel para 10 hojas - x1 Plastificadora de 75-125 micras A3</Producto>
    <Total>10238.53</Total>
  </Consulta>
  <Consulta>
    <OrdenID>100</OrdenID>
    <Fecha>2021-09-13T00:00:00-03:00</Fecha>
    <Empleado>Sonia, Huanuco</Empleado>
    <Producto> x7 Plumas estilográficas - x8 Fellowes 53C, destructora de papel 10 h. - x2 Milan 430, goma de borrar suave, miga de pan - x3 Bolígrafos borrables - x3 Portagomas Tombow para goma cilíndrica de 2.3 mm - x4 Bolígrafos Paper Mate</Producto>
    <Total>6763.15</Total>
  </Consulta>
</DocumentElement>